個空姐肯放下身段in 機場保安！？

應該係好女仔來

入去實傻人搞

機場看更次次出境對香港人西到仆街 好似掙佢錢咁
對鬼佬成隻狗咁

好撚多狗公

有冇c hing cap 左圖？
好似幾令女

將畢生事業投放喺機場就啱勒
以後香港要有多啲依種情操嘅人，社會先至美好